有咩人先唔介意，條女同前度有小朋友

買大送細？
入黎分享下

無 唔係介意幫人養仔女
係真係無錢養

我之前3條女都有個仔

親子丼

MK

可以接受 不過一呃我就玩完